仆街啦死黑警，咩叫最低武力啊？你地真係當指引廢嫁？

又話有武力階梯做指引，又有一加一理論
你夠膽死對方赤手空拳之下開真槍？
人地咩武器都冇，有棍有胡椒噴劑比你揀，你竟然會選擇開槍？呢舖真係想睇下er...er...er sir同振中sir點拆

p.s. 武力階梯同一加一理論係講對方用咩武力你可以選擇使用對等或高一級武力制服對方。

實有on9話搶槍
搶你老母咩
拔槍已經錯撚左啦

赤手空拳點撚解會拔槍呀

有警棍唔用，用真槍指市民？

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

垃圾黑警 死撚咗佢啦屌佢老母

罷明，但又可以點

今時今日仲同佢講道理？

係